所謂想港獨都係唔中意個黨

其實我覺得想港獨既人都係唔中意共產黨而唔係唔愛國，如果你睇下中國既政府係國民黨而唔係共產黨，你睇下仲會唔會有人想港獨再無人會唔認自己係中國人?